{
  "You don't have any notifications": "您沒有任何通知",
  "Enable notifications": "啟用通知",
  "Enable sound": "啟用聲音",
  "Skipped frames detected:": "偵測到跳幀：",
  "Detect skipped frames": "偵測跳幀",
  "Skipped frames threshold": "跳幀閾值",
  "Detect lagged frames": "偵測延遲幀",
  "Lagged frames threshold": "延遲幀閾值",
  "Detect dropped frames": "偵測丟幀",
  "Dropped frames threshold": "丟幀閾值",
  "Show Notifications": "顯示通知",
  "Restore Defaults": "恢復預設值",
  "Troubleshooter Notifications": "疑難排解程式通知",
  "Click to open your Notifications window": "按一下以開啟您的通知視窗",
  "Click to read your unread Notifications": "按一下以閱讀未讀的通知",
  "New Notifications": "新通知",
  "Log": "記錄檔",
  "Streamlabs Desktop has updated! Click here to see what changed.": "Streamlabs Desktop 已更新！按一下這裡以查看變更項目。",
  "Notifications & News": "通知與新聞",
  "News": "新聞",
  "Notifications": "通知",
  "A new Recording has been completed. Click for more info": "新的錄影已完成。按一下瞭解詳細資訊",
  "Recording History": "錄影歷史記錄",
  "Show in folder": "在資料夾中顯示",
  "Recordings": "錄影",
  "Marker %{label} added at %{timestamp}": "標記 %{label} 已新增於 %{timestamp}",
  "File is too large to upload": "File is too large to upload",
  "File type %{extension} is not supported": "File type %{extension} is not supported",
  "Upload already in progress": "Upload already in progress"
}
